{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52001&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평소리산스토리"
    },
    "text": "当宿はソリ山渓谷の近くに位置しております。 宿ではお酒作りの味見体験とコーヒーの授業ができます。 周辺には石山渓谷があり、車で6分で行くことができ、ビバルディパークと山陰自然休養林は車でそれぞれ20分と2分で到着できます。 当ペンションは、パクの追加ごとにバーベキューを10,000ウォン割引し、ハンドドリップ名品コーヒーも無料で提供しています。 客室は基準で2名様が宿泊でき、最大4名様までご利用いただけます。 基準人数を超える場合、追加料金20,000ウォンを当日現地にて決済してください。 入室は午後5時から可能で、退室は午後2時までです。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 龍門駅への送迎サービスもあり、送迎料金は20,000ウォンです。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、利用料金は20,000ウォンです。 最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。 保護者付きではない未成年者は利用できませんし、ペットは入室できません。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室が料金変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "当宿の周辺には石山渓谷、ビバルディパーク、山陰自然休養林などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "宿ではどんな体験ができますか？",
            "answer": "宿ではお酒作りの味見体験とコーヒーの授業ができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金にはハンドドリップ名品コーヒーの無料提供が含まれています。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、宿泊人数を超える場合は追加料金20,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊者向けにWi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊者には無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "龍門駅への送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、龍門駅への送迎サービスがあります。送迎料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、宿でバーベキューをすることができます。バーベキュー施設は利用料金20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿に宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者やペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "宿で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "宿では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はオンシーズンに変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室が料金変更になる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 456
    }
}